機場快綫入機場停駛

PUSH

仲搭？本身就應該陸路啦

助攻？

機鐵站大把旅客，有本事衝入去打鬼佬鬼婆

差佬連中環站、九龍站都唔敢衝啦

一陣打到幾件權貴就好笑

旅客被迫滯留香港咯

尋晚太子打左鬼佬啦

打大量點同

撘巴士就唔好上上層坐la
全部企係下層塞住好無ar！？

睇完會開心返

有人話有勇士打爆左機場站玻璃

無機鐵飛機仲飛唔飛

吓

岩 所以琴日又唔敢封中環一帶

停駛運狗呀
醒少少啦

但係陸路有撚排都未運到咁多人入去

仲要有機會隨時停